{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039985",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75504&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "HJ하우스"
    },
    "text": "HJハウスは全客室のリニューアルを完了し、束草観光地として良い位置に位置しています。 束草海水浴場、束草アイデ観覧車、束草高速バスターミナルが徒歩で移動可能な距離にあり、旅行する方も便利に訪れることができます。 家族、恋人、友達と一緒にHJペンションで幸せな思い出を作ってみてください。 入室時間は5時からで、退室時間は11時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、客室は禁煙です。 駐車可能で、送迎は不可能です。 バーベキュー施設は利用可能で、グリルとバーナーが提供されます。 バーベキュー場はルーフトップにあり、時間は6時から22時までです。 最大人数を超えると保護者付きではない未成年者の入室は不可能であり、ペットの出入りも禁止されます。 ペンション施設の紛失や毀損は使用者に責任があり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 多くの事項はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中に客室料金が調整される場合があります。 HJペンションの職員は皆様の幸せな旅行のために最善を尽くします。",
    "QA": [
        {
            "question": "HJハウスはどのような位置にありますか？",
            "answer": "HJハウスは束草観光地に位置しており、束草海水浴場、束草アイデ観覧車、束草高速バスターミナルが徒歩で移動可能な距離にあります。"
        },
        {
            "question": "HJペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "HJペンションのチェックイン時間は5時からで、チェックアウト時間は11時以降です。"
        },
        {
            "question": "HJペンションで利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "HJペンションでは無料Wi-Fiが提供され、客室は禁煙です。また、バーベキュー施設も利用可能で、グリルとバーナーが提供されます。"
        },
        {
            "question": "HJペンションに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、HJペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "HJペンションでは送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、HJペンションでは送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "HJペンションにペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、HJペンションではペットの入室は禁止されております。"
        },
        {
            "question": "HJペンションのバーベキュー場の利用時間はいつですか？",
            "answer": "HJペンションのバーベキュー場はルーフトップにあり、利用時間は6時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "HJペンションに未成年者は入室できますか？",
            "answer": "HJペンションでは最大人数を超えると保護者付きではない未成年者の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "HJペンションでは火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、HJペンションでは火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "HJペンションの予約や料金についてどこで確認できますか？",
            "answer": "HJペンションの予約や料金については、公式ウェブサイトや予約サイトで確認することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 484
    }
}